黃子恒唔搞大人個肚我都唔知邊個黃子恒

真

上網 search先知,,
原來係佢